PS4 remote play一問

細佬我買咗部PS4，想係notebook到remote play，但係佢連唔到，仲係咁彈0x88010e0f不能連接出嚟，有冇Ching教下細佬我點做
而家打親都係走出去connect落部電視到玩

已經係同一個WiFi 同一個PSN帳號
手動輸入都冇人

google都懶
防毒block咗呀

所有野熄晒啦

咁可能network太慢

有成117mbps

ps4要插線喎

手動打果8個數字連